羅志祥(小豬)光速屌西舞+雙手打飛機

自己射！！！

gif呢

蓋清轉戰娛樂台

尖叫聲！！